今晚亞博mml fm之格鬥大會之後就清明..

mml佬都算有福氣..

邊有咁快出得殯啊

我到時係亞博門口賣身比mml葬mml佬..

Ching你都幾有心

政府派個四千蚊
我拎晒去做MML傻鳩帛金

毅進星$100

唔比多$1出黎要同好多人做忌喎清...

Respect你

都想佢走得有尊嚴d..

我送你上路啦 傻閪

返彈

我咁有你心仲串..

吹呀 打過呀

你真係唔驚比人打架wo

唔信件垃圾會到場

收到風佢帶左刀..

想問fm幾點開始

佢寫8點開波 好似係

佢會出現先算啦

你夠薑大叫我愛Nancy 妍雨
睇我打唔打柒你

我同娛樂台手足做忌

我同你jer仔做忌

邊位手足犧牲都要清明去世博拜拜佢